16歲以上留學生納入打疫苗優先群組

淨係益nds？

話之佢益邊個啦，連登仔都唔想打

澳洲學生
係咪應該打咗先

都唔知澳洲幾時先入到境

咪打囉
遲啲應該全世界無vaccine唔入得境

打完命都無

做白老鼠, 睇下後生仔係咪冇事